Dimduy代購

有無巴打絲有用過dimbuy代購海外網購？
事源我係dimbuy代購海外網（韓國）皮鞋
等左二星期都未入倉
打左好多次電話又無人聽

我已經好嬲 我有send 完全唔應

有 不過都係唔應唔彩 有咩辦法

呢間嘢垃圾到爆 貴夾慢

仆佢個街 12月13買 到現在都未入到倉 買左未都未知 我有上門問 好似無左回事

以前tb集運我用呢間野，又貴又廢

貴都唔緊要
又廢
用左一次即刻唔再用

好撚想退錢 又唔比退 又唔知咩進度 轉第二間買算

等佢買等成幾個月 痴線

你地有冇申報貨件先？

有

有邊間好用？

我今次都搵佢幫我向英國轉運，睇返件貨今日到倉，睇下聽日點先。

千奇唔撚好用dimbuy買 慢，廢

我係直接比個網佢幫我代購韓國鞋

我連件貨係邊都未知

等左幾耐